
                      Pues a mi me ha gustado, es cierto que el trailer y el titulo me hicieron pensar que la pelicula iba a ser de otra manera, pero aún asi me ha gustado. Los actores muy buenos, paisajes increibles (si has viajado a egipto te gustará aún más ver la pelicula). Lo malo que al ir viendo la pelicula ya sabes un poco lo que va a ir pasando, porque es un tema muy tratado y ya se han hecho muchas peliculas sobre ello. La gente critica mucho esta película y le pone 1 o 2 estrellas, pienso que es porque se esperaban mucho más, pero no deja de ser una buena pelicula. En cartelera hay muchísimas peliculas malas y no podemos meter ésta en ese saco.
        
            